中大射水落斜路 有冇機會拖到狗隻推進？

可唔可以射水係斜路 班狗跑上黎推進都冇咁快又可能令佢地跣親

大家討論下唔知點幫到中大手足們

推一推

推一推 可唔可行